如果地租到期唔補地價會點？

係咪層樓會比政府收返 會乜都無？

唔交地租咪釘契